新界王、鄉議局前主席、皇叔劉皇發死左！

突發！

熱烈地彈琴，熱烈地唱！

有請小鳳姐

好低調

不安

劉皇發一死

仲邊有人畀面佢個仔

一個8 號就收左皮??

復興漢室無望啦

「洛克」既任務就係帶走呢個鄉巴佬！

神既安排！

終於唔使等埋發叔

等埋發叔先

係咪堅呀?

果堆孔明，有錢就收買到，點會忠誠為劉二世服務？

使唔使搵人陪葬？

佢個仔同阿斗一樣。白痴仔樣

等埋發叔

註：埋葬個埋

叫民建聯班撚樣落去陪佢啦

留名睇爭產

Link?

呢d賣港賊、死得好！